又話上大學會好舒服唔使讀書

大佬我真係讀得好辛苦 五月有六個考試等緊我 5個係practical 首先要背嘅嘢有好多,真係多過成個DSE 又要識apply+practical skills 炒一科都係咁先 身邊啲人好似個個都識哂咁樣
老師點解你要呃我大學好舒服 總之留返係香港讀science
利申:大英帝國醫療科

我都係6個exam 真係喊出黎

乜係香港讀會舒服啲咩？
淨係講讀書唔講環境
要考試嘅科咪又係要背
大學你一個sem要讀完一科點同dse比
啲人話讀大學舒服可能係頭兩年齋玩唔讀
到最後兩年咪又係要死chur先畢到業（天才另計）

唔係講笑 依加好似每個sem都考兩次dse咁

agger

So true
聽日就考
而家溫左都唔知有冇30%

三個月讀中學6年野

聽日考加一 而家垂死掙扎中

每個sem既考試就好似考dse咁

六個真係辛苦死

根本就唔會有機會玩 玩嘢嗰啲係唔係全部都畢唔到業

係呀我而家做緊嘅嘢

真心癡線

最重要就係而家啲嘢難DSE成倍

英國都辛苦

辛苦到想死

睇咩科啫 醫療預左 利申 每個sem好似考緊幾次dse

巴打我都係 見到身邊啲人全部都已經sem break我試都未考

五月頭就sem break?
咩u黎？

應該poly

你明唔明咩叫professional﹐就係你有一大堆其他人好難學到的knowledge
你讀醫療科預左，頂唔順就轉business﹐夠hea
不過grad左就要還

識個人話佢間u同科大差唔多chur

我星期六考完就sem break
不過好撚辛苦
利申:poly

科大

伏撚左

但真係辛苦到痴線

開始時捱一些苦 栽種絕處的花
讀緊nursing 又係好辛苦，最近讀reproductive 咩陰陽人叫pseudohermatoditism 抄， 背個名都哂半個鍾， 大佬我出ward 幾可見到陰陽人。 啊仆你個街又要我識
希望自己中六報jupas 個團火仲未熄...掛

最大問題係D野背完考完, 下個人sem又唔記得晒

似係難入搞到一大堆其他人好難學到喎
東華都學到啦
係差在未有牌姐

5科 醫療科真係

越溫越覺得溫嚟冇意義

人生就係走向一條越黎越沉重嘅路，最好盡早有覺悟。

目前4科 巴打加油

我知啊 我讀果d gait analysis幾可可以用啊屌 學到咁辛苦出placement 一部機收左我皮

諗下個人工就有動力讀落去
加油

利申：乞食科

測量又係好多野背

冇牌冇認可，即係等如冇讀
big 4 夠易入，pass哂QP捱到3年拎牌就唔易啦

讀書都係起步咋

我好想考試 我唔想寫paper

係 諗到等時要養老婆就即刻狗衝去讀

絲打加油 但考6個exam真係會死人

好撚辛苦...
閪冧咁背啲無用既野
背到成隻狗咁款

你都加油 我黎緊十日交9000字

Wtf 一日1000都寫死人

平時又要做prework，assignment 又同時有幾份，根本冇乜時間溫lecture 野。諗住實習嗰段時間唔洗上堂可以溫下書，點知日日實習完番到屋企成個人散晒，飛機都冇力打 你估我想留到Sem 尾先溫書嘅咩

屌你老母d prof淨係識瘋狂掟d assignment 俾人做

一日三個final